有冇人好撚鍾意食五香肉丁

最好食係肥個部分
但可惜係最少

日日食都得

衰在好撚貴

又辣又正

水仙花牌五香肉丁最好食

五香肉丁麵

拎黎炒公仔麵一流

日日食
肥肉最正

其他全部係屎
幾平都唔買

一講又想食

講到我好肚餓 成日食五香肉丁麵做早餐

已經食緊
合味道加五香肉丁

咩牌子最好正？有啲好乾好柴

深夜癮起

最正係水仙牌
但都有幾舊係好乾同好柴

炒一丁
湯米粉

用來撈麵炒飯都好食

感覺防腐劑多到仆街

DLLM 好撚肚餓

致癌
不過係幾正既

有冇手足知 邊間餐廳俾個量多，疏爽？
去親幾間都係得7-8粒 以一個麵作標準

肉丁米

次次都係期待入面啲肥肉
真係做到入口即溶

五香肉丁炒公仔麵

肥到仆街，人大咗唔敢食